岩岩忍唔住清倉all in SQQQ

頂左成個星期終於忍唔住清晒倉
希望贏返上星期輸個啲返黎

就係你燈到股又跌，sqqq又跌

咪係囉, 我都買左sqqq, 冇幾耐又跌, 原來係你

屌

通常呢D會左一巴右一巴...

點解連sqqq都會跌架.....

Sqqq早兩日入先係皇道，有排升